手震到好誇張、語無倫次，黑警係咪真係食左藥？有無醫生分析下條片

應該甲亢

似拎碌雷射槍掃尻人多啲

fing 支電筒啫
語無倫次係因為佢地本身就語無倫次

應該係上咗身

好肉緊下喎咁

狗屋名產---白卡顛狗

講一講真係似
佢地好多都眼突同瘦

係咪催淚彈後遺症

戰術黎
輕微震動，遠處被照果個會閃到頭暈

但唔否認隻狗的確係好亢奮

仲有個自我打氣label 警察加油

揸電筒隻狗打緊尿震

仲掛住條藍絲 警察加油

係咩藥物？ 香港難買到？

岩

甲狀腺亢進 病名 唔係藥名

自已撞閘條片仲有無人記得

用電話拍片

FBI